李準基：我真的沒想過會出演認哥！IU：是我帶他來的！

今日，JTBC公開了李準基、IU《認識的哥哥》錄製前事先採訪的影片。

一開始問了他們：「轉學來認哥學校的感受？」李準基表示：「很開心能夠見到只在電視中見過的前輩們，時隔很久又見到了知恩，非常非常幸福，希望今天能度過愉快的時間。」IU也說：「我也因為很久沒有出演綜藝很緊張，能夠和非常有趣的準基歐爸一起，非常踏實，會好好玩的。」

他們提到了最想見的哥哥，李準基是姜鎬童；IU是徐章勳。後來製作組請他們「互相稱讚穿校服的對方」IU説：「我對準基歐爸說了，時隔很久穿上校服粉絲們應該會很喜歡吧！真的非常適合。」李準基也說：「最近在《我的大叔》時展現深刻的演技，現在直接叫做高中生都行，太美麗了！」

IU介紹了這次發行的歌曲《BBIBBI》，李準基分享了近況，並提到會在12月舉行亞洲巡迴。最後李準基對觀眾們說：「《認哥》的觀眾們，我真的做夢也沒想過會透過《認哥》出演綜藝，接到了知恩的邀請來了，請大家愉快地收看。」IU在一旁說著：「是我帶他來的。」

看完真的覺得兩人感情很好，讓人更加期待本週的播出啦！

李準基搞乜撚

做咩? 唔同左樣???

iu嘅閨蜜👭

唔知點解每次見到李準基都覺得佢個樣好怪

男方整容整到唔認得佢

削到

睇錯咗李龍基

好想比oppa吉

心目中個樣唔係咁

用下巴

唔岩佢 髮色眼鏡都係

四樹